大家罷用kkday apps

學人搞promotion，但就出泥呃人，佢op discount係咁既，你先要係3號1400上個website填左d info.，之後等cs個邊覆你中左，先會俾個優惠碼你先可以有買一送一，onj既，佢個十尻website根本fake，大家冇可能拎到買一送一，

假link:

淆到del埋個event??

抵撚死

乜撚也